如何引發全港大罷工？

星期日晚 ，上環克警直接向人開槍，元朗克警唔執法，兩個地區同時進入真正 police state 同無政府狀態，但竟然咁都觸發唔到大罷工，我好失望，香港人係咪真係奴隸命成咁？

星期三朝早阻塞金鐘，推動大眾罷工，結果成效又係不大，whatsapp群組個個都只係緊張用咩方法避開金鐘地鐵趕返工！

想罷工的人或者小規模罷咗工的人，結果只係被逼扣 sick leave 或者扣 annual 。如要引發大罷工，一定要動員到某D公司或者機構全體帶頭做，先至可以帶到人跟。我諗到以下幾點，唔知有無得做？

1. 聯絡一些早前獲舉為良心企業的公司，睇吓佢地會唔會響下次克警再胡作非為時，出聲明全體罷工或者容許員工自行決定是否罷工。（唔使長時間，只係象徵式一日都好）（例如早前有抽起 TVB 廣告的公司、由想搞電視台轉去搞咗家居送貨的公司、早兩年有間推崇權力下放畀前線員工的百貨公司等等）

2. 較大型的公司好難一齊做到，但會唔會有個別back office 或者較小的運作單位，可以有小型罷工，公告天下？（一日唔得都罷半日，以免被大粒佬話阻礙公司運作）

3. 各行各業的職工工會帶頭罷工，呼籲其界別的僱主不作追究（？）

4. 一些隸屬跨國公司在香港設有辦公室的小型公司，平時D野都已經唔算urgent又唔係直接對客，可否做到罷工？同樣都只係罷一日，一來係achievable，唔會令中高層難做，二來可令罷工訊息傳到海外。

當然做完要通通大大聲公告天下，做成迴響。

勇武者的gear 同行動派的經驗值都要逐個星期逐步提高，我覺得罷工都一樣，無可能一野就全港大罷工，要逐步來。

唔知咁樣有無得做？實際做起來要點做？

其實差佬帶頭就可以大條道理咁話

因為人身安全問題所以唔返

沒差佬點知會唔會比人打

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

全民頭盔月

不如就定下星期一？
27 28號大家應該都好攰
依家罷工既風潮開始慢慢帶起
食住光復元朗個勢
依家開始全力文宣下星期一29號大罷工？

最緊要每間公司既人事部肯做野，講明罷工唔會炒，唔追究，只係無糧，咁就得

光復香港
時代革命

必睇前導發言

森美教你應付滿口歪理嘅人

巴士唔出廠就已經斷咗大半人返工啦
叫巴士司機同港鐵員工一齊罷